班前線真係好撚ON9

係啊，講緊你地啊！你後面班和理非ＢＡＣＫ ＵＰ俾人講兩句帶風向就拋棄你地，你地都仲付出
你話佢地前線ＯＮ９唔ＯＮ９？
一個ＰＯＳＴ屌前線無腦有幾千正評？你係前線？你知唔知前線有時資訊真係唔流通？
好，你可以話，你有講野既自由，你可以俾意見
但係運動第一日就講明不分化，呢家有義士跳樓死，有人為左咁俾人拉，要坐十碌！
我地已經無野可以為佢地做，係咪連支持都唔得？意見可以照俾，但係現場做咩決定，佢地堅持要做既，我地都要全力支持，唔分化，唔拋棄！

記住，今次一輸，香港就收皮架啦！唔好拋棄你地口中班無腦前線啦！

我見到都好撚嬲
大家一家要守撚住網軍

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

明顯有狗扮示威者
引你地留低

成班又係度分化屌前線
屌你老母企過上前線就知
無人迫你企 無人呃你留

你有無搞錯？你語氣可唔可以好啲啊！？下？
積極鼓勵得唔得啊？

大家請珍惜前線
佢地付出最多

一個ＰＯＳＴ屌前線無腦留守無目的，就幾千正評
成班睇住直播屌佢地無腦
連登不嬲都係三毛重地
人地日日等緊機會分化我地

你睇下對家Ｄ人做柒野，人地係唔會重提架
前線可能戰略有錯，但係你地日提夜提，又無人真係上前線幫手，剩係屌有撚用咩

下次咁樣屌柒嗰啲分化撚。

咪撚唔記得１４年我地點輸
頂撚住班網軍啊